唔好搞我

而家去緊中環站返工，我真係好鍾意返工，唔好搞我啊